希望大家唔好互插遊行問題

有時手足係希望某啲關鍵時候 集合到多啲人參與發聲 用人數去俾人知一大班人仲係反對個政府 係俾人睇民意 唔係剩係得前線衝或者十八區互打 你遍地開就預左好快衝好快散 和理非唔出來你地都唔開心 當然事後睇 十八區有十八區好 但有時都要試唔同方法 即係咁講 到底係咪因為集合左啲人 集合左兵力而出問題 定係有其他因素呢？ 大家應該討論下

呢場運動行到今日係因為我地會不斷檢討 討論 應變 而唔係互相怪責 要知道對方係國家機器 人地團結 我地無理由互插